政總食堂明起可供堂食 每枱限1人。 附近幾估站既兄弟聽日同我坐爆佢

我屌你老母 聽日開始去政府機構到食
乜鳩警局 醫院 政總 禮賓府
要人係街食 我屌你老母呀香港政府

你老母都痴撚線
香港政府放毒 咩30萬武肺人士入境
要市民係街食 自己有堂食？

推